鍾國斌：《自治法案》對商界好大威脅 黃國健：不是很大阻力

立法會議員（紡織及製衣界）鍾國斌：「我們看去年通過的香港人權民主法案，它在說數項事情，最多制裁的是官員，它沒有說家人，這個加辣版除了官員、制裁部分公司，它清晰指出更加提及了家人，銀行與你有生意來往亦要制裁，對商界好大威脅 ，這次加辣版很厲害，對商界來說是很大威脅。」

立法會議員（九龍東）黃國健：「美國這種反應，我認為是最低消費，可能再嚴重的亦有，但現時這種不是最嚴重的模式，再看美國自己的盟國，五眼聯盟的反應不是很嚴重，歐盟的反應是出聲不出力，我們看到的整個國際的反應，在這件事上對北京立法而言，就這件事對她不是很大阻力。」

搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！支蟈勃起

明智過d官

鍾國斌淆左好耐架啦唔夠愛國

有基本法

唔打壓人權嘅人根本唔需要擔心

其實成個建制得佢叫做係正常人，唔狂奶共

黃國健其實都講得冇錯
冇VISA 就好似酒樓碟花生咁

個個等緊你黎立啦

只會影響一小部份人

佢地覺得只有美國真出手，無乜意思

但唔好唔記得澳洲剛剛落左一個議員話佢收支那錢請間諜，然後英國準備將BNO平權，加拿大講明唔接受人質外交

加埋台灣都打開口牌，只要過到我審查，唔係藍屍就ok；日本就加埋尖閣半島單野唔撚想刁種訪問；印度就更加唔駛講，鬥黃鬥到痴線。

就算最口交既EU出聲明，係G7+EU，有dEU國家甚至支持制裁，支那邊到有朋友呀?

Monkeypore?5G都無你華為份啦柒頭

五眼跟機

土共雞腸隨時都唔識得個

嘩屌
跟機就不得了啦

美國賣得f35比monkeypore
就知佢企咩位啦

小國只係兩邊唔想得失
但要選邊企果時 以經話左你聽佢會企邊

香港政府唔係比大陸控制住，基本上成個香港都係企係自由世界